十年後我將會統治全世界，留名者屆時可獲發一千萬

正評者double

信者得救

負評者終身監禁

精神病有得醫㗎

信咗先

你有精神病？

負評等樓主養一世

你有呀

日日搵基佬輪姦你

痴撚線

我又要

Strong post lm

“Denial”係正常

到時再算啦

你就癡線，十年後等死啦柒頭

有咩計劃?

咪同我掙

op唔坐監先講啦

我覺得我仲未攞刀斬我老母已經足以證明我EQ高過常人

你憑咩？

白卡

信者得救
我信
但十後你點過數比我

樓主統治世界之後會惡性通脹

當我統治咗全世界，要殺邊個就殺邊個

憑我係the king of the world

係先好講啊你

到時自然有方法㗎喇

我真係好驚

好心快啲去睇精神科

係唔係食左隻螞蟻之後變成咁

係，隻螞蟻gave me the power to rule the world

屌你真係好撚on9

ok

要求唔高，淨係要你炸到中國稀巴爛就夠，一千萬就唔駛喇

不如我助你一臂之力，統治世界

一千萬可以買到d咩？

大帥哥

十年後應該仲比到首期

Lm

咁樣唔係幾，我諗住用愛與和平去統治依個世界

到時食個m記要一億

到時我會以美金為標準去統一貨幣，唔使驚

到時中國同香港嘅關係會係點？

你撚知我正評定負評

但係又會殺人?

中國會係香港嘅特別行政區